［有圖］spider man 頂到佢對波

who

Spider man

踢爆個波

頂佢個肺

條女我好似識佢唔知有冇認錯

有紋身好難認錯啫

以前交友app識㗎 我又冇睇過佢隻腳 鬼知咩

條女好撚醜樣

令我諗起泰國嗰首歌